$2000內買結他邊隻好

Ig睇到有啲有面單板 eg. Renxxx
其實呢啲質素好唔好

Taylor big baby 啦

2000買到咩

二手咪得

想要大枝啲

同埋算係新手 但之前個結他有啲差 所以想買個好啲
但又唔想買太貴 驚駛咗

Push

budget 幾多

$2000內

有兩千 點都唔買ig shop野

上guitarsofa睇下最平個枝natasha

2000 內買面單有難度

好多二手嘢
巴打有冇其他地方同牌子推介

咁呢個budget 內買乜好

Guitarsofa多二手啫
枝Natasha唔係點會二手喎...

Natasha 結他係好彈？
上網唔多見有人講呢隻

新大陸細牌結他

巴打覺得二手Taylor big baby 幾多錢先抵同合理？

$2000

Thanks

Btw Ching 知唔知而家新嘅bbt幾錢把？
聽人講話有特價